피곤하시겠지만 신경좀 바짝 써주세요. 저번에도 하마터면 털릴뻔 했잖아요. 아시겠지만 이런건 언놈이 차떼기로 떼가버리면 그만입니다. 이름 써붙여 논것도 아니고, 찾지도 못해요.
눈에 쌍불키고 지킬테니 걱정말고 들어가세요.
잘 부탁드립니다.
부탁해 언니. 갈께.
몸조심하고. 요샌 니가 상전이다. 하긴 여잔 애 가졌을때가 젤 행복하지. 너 하고 싶은대로 다 해.
애 낳본 사람처럼 말하네.
 내가 앨 낳봤는지 안낳봤는지 니가 알어? 사람일 모르는거다?
 알았어. 어디선가 언니 애들이 열두명은 크고 있을거야. 간다. 
업어줄까?
응.
